屌，好驚柒婆一陣開記招添

好撚驚一陣條柒婆又講咩初心，立法係為左正義，但因為缺乏溝通先攪到民怨而家回應競參時承諾先拎光環咁下台，然後就沒有然後。

如果條柒婆真係用呢個藉口落台，而唔講撤回同取消暴動性，我地真係無仇報，而其他各部門等佢走左，就可以瘋狂卸責，惡法只會無了期暫緩而唔係撤回，各義士繼續俾人起訴，其他示威者亦可能過多幾個月陸續被拘捕。

各望到時有記者狂質佢回應撤法同暴動既問題啦

或許希望佢真係柒下柒咁自爆多d啦，第時我地仲可以追究

唔好意思阻阻大家🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
借個位攝一攝

我知道大家都好鐘意鄺仔、G鋒、天琦
但
今次革命拒絕任何精神領袖（雨革失敗主因）
拒絕大台（去中心化係成功重點）
唔造神（俾位三毛分化）

麻煩文宣幫個手唔好再造神，唔想輸就要「去中心化」，每個香港人都係自己的領袖

永續林鄭唔好俾佢走呀
大家無咗共同敵人就會散